寵壞咗女朋友 點算

依家郁啲發脾氣同黑面
搞到成程都冇mood
點解決好

分手

飛

我仲好愛佢

得 唔洗你飛
你同佢攤牌 佢會幫你飛

等我教好先比番你

調校

報警

仲有冇其他方法

調教到就唔使咁啦

有咩用

唔滿意咪飛撚咗佢囉

嬲返距一次
係愛你就會氹返你

佢會嬲我嬲佢

仲愛佢 只係唔想佢次次出街都黑面

我已經好小心咁唔俾位佢入
但依然會不知不覺咁踩地雷

拍拖拍到成隻狗咁有乜為
早分早著 你真係跪係地汪汪汪都會比人分架啦

寵壞咗真係好撚辛苦